TVB揾陳敏芝扮復仇者聯盟4

做乜鳩........

專才

好尷尬...

睇圖都覺得柒 睇片真係無法想像

好唔鐘意佢
拍劇又掂，主持又唔掂，唱歌又唔掂

自從佢帶個仔通頂病咗之後,覺得佢個樣乞人憎咗好多

好老

L文

同樣係長腿、有個仔、結過婚、過3張野、半紅不黑
點解長腳蟹正咁多

因為佢叫人走飲筒個廣告 自己塊面化幾撚多妝 幾唔還保

依啲野一定要留底
一嚟可以笑佢on9
二嚟如果第時又推網絡廿三條就可以多個point 屌政府